[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6165)

半細收金

到

Slow

slow

0:1

Goal

0-1

瓜達goalllll

比卡超

有冇傻鳩買左比卡超

瓜得

Goalllll

俾多兩粒

瓜達

撲到都入

比卡比卡 已死

傻西比卡超

me

半細手足唔洗驚
仲有17分鐘就完場啦

繼續Gel住先

瓜 瓜得

比卡超我真係屌你老母

4.5s穩如牛

客又gel

半大手足上水叫下啦喂

墨西哥佬講波好好笑

乜撚野人棄我取懶獨特
好想一拳打暈自己

瓜達輕鬆

原來係瓜瓜 得

客主準備

2/2.5 5 1 100

主你老母

有

ok

我

半和都開唔出…

半大 即派

1.

半場0:3得唔得

得

叫乜？都贏硬

中硬

咁都冇rd

中

開平手盤咪好

老友 同路wor

1:1嚟叫下啦屌

半和1.97都開唔出？屌佢老

半場開全大可唔可以?

0-2應該會多啲人幫叫

賤種波真係

白灼蝦

瓜達準備入多球

半大入多粒求下你

瓜達莊家隊

好

夠薑入多球

瓜達幫幫手入多粒

講真 上次波po大部份人都領比卡超嘢 無理會買佢

食屎啦

成功戒賭一天

好 瓜達入多粒

feel到有12m 之後miss

半大gel得

瓜達入多粒

gel囉 客盤

頂撚住

比多2粒我客隊

半細穩陣！

差小小 主個龍上身

1:1

1-1

半大

無屎眼屌

半大

俾多粒

？

半大先收

var

半大goal

準備炸

半大大船開出

炸硬

Boom

炸

無收

半大gelllll

笑

我屌9你

炸頂撚住

走啦

你又黎

無

炸你老母咩
我屌撚死你

gell

半大24

半細頂得住

炸得好

下個入球方式

12碼

你係咪買左基爾個個？

有客唔買走去買半大正傻閪

終於有次炸係利我

客隊gel

屌咩炸乜

瓜達入多粒開半大 大家開心

半客頂實

屌你個西開心左幾秒

炸完對家入

慢慢gel 100%唔驚人gel

半細gel啦

Goallll！炸 ！.gif

球證迫害半大

下盤咁簡單
長追主隊對家
垃圾到

利申 淨買瓜瓜盤

睇黎半大航母都係要沉

用手控完再射都計真係迫害客隊

開個客主俾你

開波前講左啦

令我諗起高路高路

我有支持半大架開個0:2得唔得

咁撚廢主隊

差d 20

咁耐年前唔好提

客比多粒黎啦

護空門

比卡超場場輸場場讓波

唔係
上年之嘛
打自由盃打到護級

可以幫半大收屍了

半大是奇蹟嗎

客隊幾下都2-0唔到

下場不是

Cashed！

完

瓜盤加油

炸完就無笨大了

雞已吹

神蹟

追和未

水晶咁都收錢

上盤盈b24

Cashed

$200—>$590

屌 戎買大細波

仲有g

嘔血 瓜達入少粒收少好多

2.

球證逼害

客隊個7號死撚左去啦

hi海蛇 好似好耐無見

半大go!!!!!!!!!!!!!!

same same here

屌 比卡超十場贏得一場 我都仲要買

講真 佢最勁

留

牠慣了

尾場墨超細波 第唔知幾多了

半客4.1

唔係小智 係弱智

回歸波po

半細輸服 大家一齊輸錢

4點澳職有冇重心

想追數

派？

十萬伏

3.

高降 半和

未過15唔派得的

主

角大

食完飯返黎收錢, 全大開硬

冇即場唔買角

先中半客
如果開全客 抽2 100
全2.5b+ 全客 4 100

幫海星zero lm

2/2.5b 快 好想派

lm

Me

仆街，一買大少少就豬到仆街

我覺得似和波走盤格
主坐和望贏

撚半大

半大！！

撚

被撚半大

下半場48分鐘定律

比卡超下半場黎料

我屌你黑哨撚半大

炸未

GO!!

迫害半大

俾多粒可以嗎

LM

比卡超追

屌 唔係反cup下

半大go!

3.5可能有

全大快 想派錢比爸打洗

客入多粒！
幫運毒佬集氣

有！

gchi

Lm

做埋比你

支持

咪jer ok?

2.5s 5 1 100

比卡超準備cup

睇黎主會反勝

比卡超食撚左藥？

m

和球

集氣客Goal！
集氣全大！

集氣2.5s！

幫你地叫

屌你 同上半場咁大分別

係你了

比卡超上啊

無了
1:1完

收到風，半場球證all in咗主勝

開出劇本的話 10 1 200

0碼中柱

最後開1:2

比卡超 日日鍛練去取勝

你了

我了

Ok

比卡超？

我屌你老母牙

你買完半大又買客
一場輸2注

比卡超入未

所以？

又中柱

全大準備收米

中唔洗派me 留返比賭post乞衣

白卡仔黎唔撚使理佢

客, ON99咁

新會然又發火

夠薑爆埋我客盤

中柱難過入

出飛未呀柒頭？

又無買？

追post on9仔
好似你全勝咩

老屎忽高登冇人理？喺度r存在感

快啲揾人理下個單機傻閪

佢ac number好細 唔好惹佢

完全冇諗住理

想理你多啲

我屌你

我買圖庫輸錢
贏兩注細波
唔比唔買波嫁波post
白卡仔

乜撚野白禮好彩中返巴甲

橙

10 1喎 留到14都仲留

慣左舊登老屎忽山頭主義

佢賭親都中最多走盤

大哥

咁咪乖囉
上面淨係識大鳩人但私底下玩10蚊注

第16個

典解牙🥺

頂撚住和ok嗎

你做乜扮六蛇

六環彩

瓜達入未？

和氣生財

海蛇

又要出圖呀傻鳩
柒完一次又唔夠？

你肯講我點柒未？到時又話得喇得喇就唔好喇

屌 澳職又無即場 玩屎忽

你做乜扮MG蛇

大哥張進化左做大師張

係囉 邊似d人spotify都要夾錢
我五舊 一千蚊注渣

你岀圖一場中一場走盤 我又有講錯？

想問下number細同以前喺高登波post過嚟想帶啲乜信息？ 講野冇內容都有人理

口...刂

我都係夾錢

自己柒完又話得喇得喇 又話自己ac number最細

又係溫家寶？block左唔知係咪佢

hi

屌 人地平時輸開 難得有場走盤當贏左啦

原來咁出名

由佢嘈啦

條傻9真係得啖笑

仲有半個鐘點頂

老屎忽是咁的

老屎忽好撚慘又老又白卡又冇人理要上連登jer人博關注

以前舊登跟過下你啲水

寫凖備

客凖備

你條新會然又話主100% 屌你呀

Ac number細過條廢9

客入未

諗返之前有條撚樣又係用acc number細黎同人嘈交

牠是燈閪

100%輸

敬下老啦 人地人到中年過到黎冇人尊重
仲要俾班後生屌 好撚慘架

今日墨假一定有第三球

識買了

收到

細波輕鬆頂埋個幾十分鐘

鬥賓周細囉

個咩溫家寶好撚煩 係咪想搵人吹奏佢 好撚勁

你ac num細過我 唔敢同你嘈了

客入ok?

屌下波未算
係要jer人
傻傻地

又潛水一上水會唔會話我開po少過佢

退出比賽了

海蛇又羊

知我咩料啦

完場贏錢自然會上水 好似西流cup果時咁

入波未馬體會

要退出了 100%輸

扯盡3cm

呢到number最大係我

咁多人屌佢 呢d撚樣而家一定好爽

大佬

死傻閪買部iphone都要成個乞衣咁慳果7舊水
買場波都跌撚左啦
死窮撚無錢仲要學人買奢侈品
食撚屎啦廢鳩

一定唔係
一定好嬲

又刷存在感

之後2:2又話走盤都jer

Number = 1x k

對左

每場買得一千

又事後又唔係派

上親黎次次撩交嗌

比卡超咪玩野

老屎忽都唔識開po 個ac分分鐘佢老豆留畀佢

鬥開鋪多算啦

場波會唔會1:1完

波po食物鏈最底層

有冇玩poheart隻hp

快D入多粒

威

自己老闆請人話係佢間公司請人 仲要自己老豆就係老閭

溫xx綜合討論區呀？ 理條傻閪把撚呀

Cb果時問佢拎key玩左陣冇玩

冇人屌球了

突然好多人上水

大師！

立即NBA

2.5s頂撚住

仲有25分鐘點頂

瓜撚入未

唔入俾人入屌你老鼠NBA

是但一隊入啦

屌緊邊個

瓜達100% 大家唔洗擔心

有半格仲想點

12碼 紅牌 打交
有未

似11完

似8:8完

似1：3

下場先啦

仲有20分鐘 頂住！！！

比卡超按屌

快手大埋啦

入波未 屌你老母

新条xxx

比卡超被人入未

快手比多粒啦屌

估入球單

係 上面有出

邊面入多粒一世球迷

客

比卡cup佢老母臭啦

咁應該係上個post 我頭先唔喺度

有人話客100%
得返客入球一個選項

大波真係難嗌過西

尋日買左兩場2.5s分別頂到92‘同95’
我頂到而家

yes

2:1未

3.5b

真

無乜希望

比卡超入返去精靈球啦 踢乜撚嘢波啊
瓜達頂住

下 仲諗住睇嘈交 咁快就完

開大未呀dllm

我屌你老母呀

比卡超屌你老母

細波 輕鬆頂埋呢10分鐘 尾場墨超細波 定律嚟

比多球

客準備絕殺 打撚番比卡超入精靈球

琴日先開大

瓜撚準備黎料

墨假又細波

下次有帕丘讓波 可以買對家
要靠個後衞入波 前面個班含得撚

瓜上左力

瓜達上力

3-1

瓜瓜

1-3 52100

入波未呀屌曬你哋22個老母

sor大哥 我g錯了會然no唔夠細

3:2了

角球

琴日晶宮爽到

梳 語氣重咗小小

var?

客得未

同你打呀福最爽

3.5s 收息成功

無啦

++

瓜撚準備

超重心 All In
4點澳職 角細

容我理性分析！

墨爾本城玩開防守策略
FC悉尼擅長組織傳球進攻

兩隊嘅化學反應與角球產生排斥作用
加上墨城連續多敗
今場不容再失分！
角細必勝

比卡超入波最後倒數

比卡超輸咁多場都買 啲人係咪覺得自己錢多

3

入多粒開大得唔得呀

成日細咁老土

同你同路爽到

比卡超 十萬特伏

2

1

入！

入你老母

超重心買得五舊？

89min 2-1

瓜入未

12M!!!!!

信你

封乜？

打門！

12碼？

主手球

12m

比卡超12MMMMMM

邊隊

封盤

Var 12m

客主

細波針得

27倍

3.5s 穩如牛

應該冇

no 12m

老友 岀私水比我未？

個傻仔特登伸隻手出黎擋

好明顯有心

你大鑊了準備比老屎怱jer

在線等

無12m

得365自己封

細波gel

12M

2-1

2.5B EASY

有12m

12m主

真比12m

比卡超12m

No條撚咩

Miss

100%

Missed

MISS

大波

missed

唔jer了

miss得好

屌你媽閪

叫賓迪基先搞得惦

?

咁多位師兄用開咩比分網？

假撚到

2:1 吧🙏

上次睇完你山雞對西悉
10.5S 12.5S

垃圾 屌你老母

屌你老母比完12m

1秒就missed

笑死 miss

good miss

接實 笑撚死

12m真難射

客12碼gogogogo

on9 miss

入波單24

比卡超真係抵撚死

Miss得好

射之前眼神閃縮
一定收左錢

接實

上帝都買咗2.5s

終極撚全大

365

射波冇力既喂

個波無力

屌你老母比卡超我個客主 2.5b

365app比數
球探睇賠率

冗

客準備

細波 又炸 12碼又唔入 咁都輸 唔好賭啦

大波慘死

廢撚到12m都唔入仲要比人接實

2.5s 咁都唔洗死

攬住優越陳針

大波比狗買

又輸錢喇

2.5b

攰咪唔jer

瓜撚入佢老尾

高龍穿了比卡超
想哭

上盤變下盤

十萬特伏

優越陳輸

龍門好似射之前雙腳離開左白線

下盤日

個龍出咗界 好似冇睇VAR

Cashed

買了2.5b想哭

12m都唔入 下盤gel得

我屌，Yeah完又miss

頂埋佢

12m都炒咁撚好笑？

嚇撚死人咩

差D 2:1

你咪理 當下個刻球證無講 就無

比卡超佢返去賣白粉或者做鴨算啦

個鐘行快啲得唔得

覺唔覺射失12碼應該人道毀滅

和波

嚇撚死 贏半好過輸

會1：2

勁博

最後一球客 可能入

客隊高尚情操 無事的

上次Adelaide就三球入晒

非人道好d

1-1 6c FT

1-1FT

瓜瓜瓜

球12碼唔駛重射 笑

1人1隊 買佢就廢到閪, 追佢對家就會上力反底既賤種死全家球隊

意甲: 呀特

英超: 永昌宮

又輸屌你老母比卡超

仲gel

Gel duck

細波頂到瀨屎

出哂

完了吧 如冇意外下盤

假波黎

輸半

你估個個係你

一條柱 一條眉 再加個龍救番2/2.5s

蘇州過後無艇搭

🌗CF 阿美利加客 [0]✅
🌘紐卡素噴射機客 [0]✅
🌗西悉尼流浪者客 [0]🍺
🌗飛燕諾客 [0/-0.5]📖
🌗海倫芬主 [0]🍺
🌘皇家蘇斯達主 [-1]✅
🌕里爾客 [-0.5/-1]✅
🌘普埃布拉客 [0/+0.5]🔰
🌘小保加客 [-0.5/-1]🔰
🌘迪祖亞拿客 [+0.5/+1]📖
🌘瓜達拉哈拉客 [0/+0.5]🔰

Legend:
✅全格 🔰贏半格 🍺走盤
❌輸曬 📖輸半格

主公終於出emoji說明書

240留tg

lihkg

242補上

245補上補

啲月亮點解

[url]
[/url]
Thanks

呢場2.5唔爆真係奇蹟

4.05一場必中波
有人想知再講

多狗 rb 曼聯

閪甲：華拉度列

信心程度掛

A米
呢隊真係唔駛拗
全隊應該盡快空難死

反手程度

拜

佢老母臭閪澳假

有錢食lunch!!!

尤其曼聯呢啲波九唔搭八就算啦

如果2/2.5收番1500

登場！

430買埋算 汪汪

陳蛇

狗公

快

gun主公 我毫無怨言 就算無飯開 都要堅持donate！

大波上盤死晒

上親事前都輸，都係靜靜哋贏算啦

收到了 祝大家贏錢

All in老鼠算

比你燈死左

竟然買大 唔玩角細

你知就好

你輸緊1600$喎 咁都叫贏？

有綠字=然

我愛主公

已投55%

我得$500

悉尼老鼠

唔使理牠 牠賭開5雞

買200唔敢貼

尋晚瞓着左啲波估中晒冇買到
今朝啲波全針
個心好翳
係咪應該抖下

是

長抖啦

長眠啦

今日下盤日

想一棍撞老鼠

ching 抖下先啦

琴晚 果場伊斯高
1.5 2.5球 2.4
2.5 3.5球 1.5

又比馬會估中三球
馬會連中三場
我掃左2：1 1：2 唔記得掃0：3

買入球3咪算

貪賠率
馬會點估到
伊斯高真係三球
已經第三場係咁

吓
下體主場有平手

派$

荷乙成日都係咁2.5極低水 3.5高水 就真係3球

澳假有冇心水

荷蘭d波假撚到 希望荷蘭全部人禁止踢波

假撚到
如果我每邊買平注
馬會唔中三球 我都贏
變左我做莊 馬會做閒

但開撚緊

角細10.5s

近排勝率如何

針到仆街

跟了！

Gun

fc悉尼落飛

墨城，救得幾多得幾多

跟！

墨城1.97派錢？

叫得墨果啲都西

上場墨勝又輸

跟你d燈水對家

客會唔會轉平半再遲啲

入波單 屌你老母

岩岩個分析變左阿梅爾城
不過我唔記得cap

買咩 用你個100起機

有澳職

馬會推介細波

呢場唔撚識買
中左阿德創傷後遺症

墨城 麥卡倫今日打咗針 起碼兩粒

跟你對家算

平手________ 拎去食下午茶好過

最好啦

你又話買

。。。。

鬼才

想睇李純恩

IU咁正唔講？

醜

3個12M既陰影仲未走得出

上次同佢出完街 麻麻地

你同主公訴心事未

臭雞

背景邊個黎

仲使問 梗係李純恩啦

澳假成日唔開即場都角細補都補唔到飛

Isco

Easy goal = 大波

2.5勁中

佢比主公block左

BOBO

咩人黎

龍心

bobo男孩

陳冦希

馬會操盤手傻撚左

劇本黎
2-1波膽已allin 準備睇樓

唉 老4買咩

各位好耐冇見

等陣有乜心水

狗會知錯改左

窮人Bobo

高水果隊算啦 當買大細

墨城手足 上線

半和啦好嗎

有Bobo買墨城算

悉尼成隊老將

中岸水手冠軍仲有9倍

澳假買咩

⻆細

咁仲唔訓身？

澳假點買

又導尻人

你咁鍾意大細波 係咪買小球

大波你接

你買咩？

主盤

。。。。。。

上兩場個盤差唔多 兩場都開3格 16C

訓左身角細

有冇人想跟我

買咩

想gun頭gay

大細波前嗰排
俾人殺到一頸血

而家玩盤輕鬆投注

角小？

個盤啲水位掉轉咗嘅

一陣講

0%

一陣過左了

根據琴晚賽果 開完和波之後100%開主

客邊會輸

寶寶重返悉尼😱😱
點輸

睇咗幾場 悉尼今季回哂塘
墨城反底100%

墨城？

同火影同路冇中過

想要身體好！必先練心！

澳假買角細 係自殺行為

聽天由命

屌 我同米五同路都贏過啦

又話500

原來你係曹操個郭嘉 中二病發作？

米5同火影唔同

正想講

主吸完飛又回返 操盤手mon住個po

笑死 岩岩想講

邊個級數勁啲

串完米5未 喺人背後笑人

維迪斯
笑4

點解會無連高域架

要幫主公籌備軍糧

大波是夢？

逢場作戲姐

飛仔

返去同主公傾軍事啦

我反曹大將軍

冇記錯 郭嘉好早就死左

角大了

屌 又jer

+$3803

今場係我最後一注了！
人生太短 出手要更大

遺計

我呢

我趙子龍

澳假買角細係自殺行為
大家三思啊！！！！！

悉尼個Bobo幾時返嚟的

你計錯數wor Ching

返去到主公講

佢自己條飛買角細架喎

屌

又到澳假角大既時候啦🤫

200$起機第二口

大球落飛

10.5s 5 1 100

係-$3300

啱

今朝200贏的 輸左仲有profit

買了客kaka

老老實實 我後悔了

馬會有冇得開波前退飛

對了

可以

澳職大船係咩

事前旺旺佢先

Diu原來係佢

角大
主盤

主勝算

半大落咁多 有伏味

客凖備進球了

Guned

掉轉買咪得

大戶
我了

算唔算自爆

角大派錢波 主刷角王

買左角大 希望唔好沉

2.88應該有

Dllm

頂 個個都角大
角細準備等死

波膽2-1 1-2

我咩了啫
叫主公分d donate俾你啦

一開始仲以為偷飛

客fg
jj屌地 屌熔岩 屌水泥

其實我今日先加入佢個爐
我係新郭嘉

屌 笑死

你聽佢講啦咁都信

屌 角大24

扮咩

以為有即場

有冇爐link睇下

好痴唔痴 痴去主公到

買唔切半和

客強攻

飛你小心d 主公派出探子刺探軍情

角細頂心90分鐘開始

角細手足 撐多88分鐘就得

屌你咩 咁快1c

宜家澳職真係準時

又角細

角細等死

係 買唔切

12c

角細已死1分鐘 1c 90分鐘？c

信錯你

即係我又贏

無即場 線都無得壓

屌咪啦

11111111111111111111

10.5s 強勢冰封！

冇即場賭狗會佢準唔準時開都係準時封

角細腳震了

打和算啦 好嗎

郭嘉扣血可以抽兩張

墨城

半場15C啦 唔好晒大家時間

屌你老母TVB
買完又唔撚播
抵你收皮
依家10場得2場澳職有即場
澳職冇即場有咩玩

半大已死

仲有判定可以上手

10.5b gel

唔好驚！
買左就淡定
入雪櫃冷靜下先

利申手震緊

FC打反擊

萬箭齊發

我無買幫你地震埋一份

1-0

0：1！！！！水手

桃你

1:0

dllm

麥卡倫

墨城！

易到。。。。

撚半大開始

半大全大

GOAL

開始反了

有八卦陣未

狗尼隻廢笑到

客入未？

又要叫cup

黑單蛇

。。。

原來是你

角細冰封🧊

兄弟頂多84分鐘就得

客 半場前入返粒 11 大家開心

買咗咩

平手俾_賭

快手比兩個12m悉尼好冇

thx

.......

早

買咗主

馬會精選真係

啱啦 入完停角！

再走盤唔柒賭

又同路

好彩冇跟你

大波細角 細波大角
千古定律

咁輸盤呢

半場1:1 大家開心

勁中

老鼠今季撞邪？ 廢到咁

頂到！ 繼續冰封

屌冇角 針

輸咗下場見

咁都輸盤

10.5s 強勢冰封！角細冰封🧊

兄弟頂多80分鐘就得

繼續冇角 準備半場1c

冇即場又角細

買火影對面就輸 同佢同路都輸

冰到

老鼠廢到

原來係你。。。。。

快啲俾3球12M

奉孝係咪代主公喺度吸新血入曹營

阻住大家早啲問 有冇師兄睇啱馬體平手盤

中！

好似中立場嚟

不用害怕我

主場有平手 我係垃圾 唔敢買

否 我係新奉孝

半場11大家話好冇

我寧願要拜

半場2-1pls

1:2 ok?

主入完應該冰封角球 角球細穩陣

半大黨支持

又係你

無錯！

2-1pls

秒鳩撚半大

咸左

停c間

而家咪半主緊

22222222222

半大 2 100

今次想幫車仔全家收皮